諗住同女朋友求婚果時唱呢隻歌。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

sor 貼錯 呢首先岩

屌

高質

屌你老母

咁都屌

唱撚飽佢囉屌你老母臭西

你都冇女朋友

你點知....

佢女朋友係我

bb